小心有鬼拎美國旗去衝擊

816 818都係和理非 可以自衛反擊 一定要有手足影到做證 大家要小心！

去trump trump度留言 打定底

推

小心有鬼

咁中國咪有藉口開美軍戰？

係又點?
中國會打美國?

又點會因為咁開戰唔想侵侵難做

侵侵會點諗？

你咪鬼囉

痴線

風向撚死返屋企啦

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

可能會助攻，媽好亂呀

又割？衝就係鬼

拎美國旗衝喎

希望冇事

推， 打定個底先

風？我吹緊咩風？你覺得拎美國旗去衝係ok？都講好816 818係和理非 反擊先好勇武

14年果時都係咁講